\addcontentsline{toc}{chapter}{Đề tài tốt nghiệp}
\chapter*{Đề tài tốt nghiệp}
\section*{Thông tin sinh viên}

\begin{itemize}
\begin{multicols}{2}
\item \textbf{Họ và tên:} Tạ Bảo Thắng
\item \textbf{Số điện thoại:} 0344277998
\item \textbf{Lớp học:} KSTN-CNTT-K60
\item \textbf{Email:} thang.tb153544@sis.hust.edu.vn
\item \textbf{Chương trình:} Kỹ sư tài năng 2015
\end{multicols}
\item \textbf{Đồ án tốt nghiệp được thực hiện tại:} Bộ môn Khoa học máy tính, Viện Công nghệ thông tin và truyền thông, Đại học Bách Khoa Hà Nội.
\item \textbf{Thời gian làm ĐATN:} Từ tháng 2/2020 đến hết tháng 6/2020
\end{itemize}
\section*{Mục tiêu chính của đồ án}
\begin{enumerate}
    \item Tìm hiểu về bài toán huấn luyện mạng nơ-ron. Liên kết giữa vấn đề tối ưu hóa liên tục với bài toán huấn luyện mạng nơ-ron.
    \item Nghiên cứu và áp dụng thuật toán tiến hóa và thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu cho bài toán tối ưu trọng số kết nối mạng nơ-ron. 
    \item Cài đặt thực nghiệm, so sánh trên bài toán mạng nơ-ron khác cấu trúc. 
\end{enumerate}

\section*{Mục tiêu cụ thể của đồ án}
\begin{enumerate}
    \item Tìm hiểu về mạng nơ-ron và bài toán huấn luyện mạng nơ-ron.
    \item Tìm hiểu về thuật toán tiến hóa và thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu.
    \item Đề xuất áp dụng thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu giải bài toán tối ưu trọng số kết nối mạng nơ-ron. 
    \item Cài đặt thuật toán và chạy thực nghiệm trên nhiều bộ dữ liệu. Đưa ra kết quả và so sánh, đánh giá thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu so với thuật toán tiến hóa.
\end{enumerate}

\pagebreak

\section*{Cam kết của sinh viên:}
Tôi – \textit{Hoàng Mạnh Quân} - cam kết đồ án là kết quả của quá trình nghiên cứu cá nhân, trung thực, không sao chép kết quả của công trình nghiên cứu nào khác dưới mọi hình thức. Đồ án là kết quả nghiên cứu dưới sự hướng dẫn tận tình của TS. Nguyễn Khánh Phương, viện Công Nghệ Thông Tin, Đại học Bách Khoa Hà Nội. 

\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\phantom{.}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
\begin{center}
  Sinh viên thực hiện\\
  \footnotesize{Ký và ghi rõ họ tên}\\[2cm]
  
  \fontsize{12}{20}\selectfont \textit{Hoàng Mạnh Quân}
\end{center}
\end{minipage}
\subsection*{Xác nhận của giáo viên hướng dẫn về mức độ hoàn thành của ĐATN và cho phép bảo vệ:}
.\dotfill \\
.\dotfill \\ 
.\dotfill \\ 
.\dotfill \\
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\phantom{.}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}

\begin{center}
  Giáo viên hướng dẫn\\
  \footnotesize{Ký và ghi rõ họ tên}\\[2cm]
  
  \fontsize{12}{20}\selectfont\textit{TS. Nguyễn Khánh Phương}
\end{center}
\end{minipage}

\pagebreak
